航拍機解唔解決到距離問題

自己唔識，但現場真係唔多見。
係咪施唔到法術架

負重量太低

細機冇運力，
大機貴之餘仲會被打落嚟

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

太貴

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！